班死熱狗原來扔埋蕉 仲有咩係做唔出架佢地

【體育】周日阿仙奴主場對熱刺的北倫敦打吡，發生客隊球迷向兵工廠射手奧巴美揚扔蕉皮的不愉快事件，阿仙奴領隊艾美利與英格蘭主帥修夫基先後開腔譴責此事。

「我絕不會接受這種行為。沒有人會接受這種行為。我相信警方已採取行動。」艾美尼（Unai Emery）說。向黑人球員扔香蕉含有種族歧視意味，警方已拘捕肇事球迷並落案起訴他，同場另有3名球迷因其他不當行為而被起訴。

當時Auba射入12碼為阿仙奴先開紀錄，正興高采烈跟隊友慶祝，冷不防有球迷從看台上丟下蕉皮。熱刺表示已將掟蕉者列入黑名單，無限期不得入場睇波。

修夫基亦說：「假如事件涉及種族歧視，那絕對不可容忍。我們不斷說英國在應付種族歧視問題上日益進步，卻偏偏發生這種事，難免令人不安與關注。」

球員到球迷都係一班食屎狗黎

好撚賤 自己隊都有幾個黑人啦

1.
2.
3.
4.

講一講又好似真係唔應該咁衝動怪佢地

嬴波

用歷史串人